成日見d自己出車16 24噸貨車佬老婆幾正

唉屌
有錢自己出車
老婆又幾正
湊埋細路上車做功課
個男人又型
起碼5'11
又大份
又紋身
睇個樣都知住康樂園錦繡花園呢d
讀書真係冇用
溝唔到女
叫雞都赤
揾個萬頭
一路耷低頭打單
一路偷𥄫人地老婆
條女真係好正

仲要肯同你捱，唔嫌你。

真正背後既女人

你都可以

好似多數都大陸女人